1302大老山隧道咩事？

沙田方向封咗快線
慢線行咗一陣停埋

啱啱經過 好恐怖

手足掛

過咗喇
快線拖緊架裝竹棚貨車
但唔知撞咗咩

搵足車自抄呀